有冇連登仔J錯過男人

好彩無J啫

連登仔J開男人

有冇j過trump?

有冇正常照睇

無

不嬲有波無撚先J
得啲成世未見過女人嘅毒撚先會J啲包到實一實嘅人

有撚唔係仲好?

唔好

想知條仔落妝咩樣

想知條女多啲

藍髮成個男人樣

Jed
Thx樓主